依家睇返大部份本土人都想壯大本土派，係得兩個選唔到又未做過既老野唔想

及其教徒（差d唔記得班癲狗）

依加睇番支那五毛狗又想重施故技
用本土熱狗罵戰洗版

又係戰神渣古呢條on9仔😂

比我識破左
得句咁既野？
支那狗